毒撚被人呃錢呃感情，是咪本身都有責任？

+°_▂ 如果 ** 妳的眼睛和下體 ×╳ 只為我而濕 ﹏＊//☆° 那我的拳頭和下體 ╳× 只爲你而硬╔┐＊

落咗幾日雨今日終於落大雨